[情景題] 如果教大貼恭喜果兩個後生仔比人迫到自殺

咁口德撚會講咩野？

唔識答？

求仁得仁？

唔係官員個仔死，有撚人理

畏罪自殺?

無人會理會
因為佢地係nobody

好涼薄